27號係陷阱！

入元朗覆桌，死嘅死，傷嘅傷，拉嘅拉，班狗實會告鳩手足集體毆鬥，到時對抗前線力量會大減。

脆脆哋燒撚咗佢祠堂，燒完就走，引鳩班牛屎佬岀城同佢哋打城市游擊有冇得諗？

十八鄉連儂牆準備上線啦!

喂唔好搞呢度呀，隔離就係入元朗嘅主要道路，一塞咗元朗就幾乎癱瘓㗎啦。

同埋好難走，頭上高係天橋，隔離係地盤，附近冇地方逃避。